［咸蛋超人撚入］一句講哂 迪加定帝拿

呢兩個一定唔係最勁
但一定係最深入8 90後民心

推

佳亞

再推

金迪加

次次出場都地震咁撚樣
細個成日覺得個下都死幾件

屌啦星冇gaia同agul份

迪迦
第一個接觸嘅超人

迪加一定係
好想搵返佢隻提子味香口膠嚟食
長條形嘅
不過應該絕咗版

一定係迪加

迪加
帝拿
屌應該一開始就加

幼稚園放學會飛返屋企睇㗎

Why not four

成日都bully gaia同agul

btw 有冇人有source

以前成日翻睇 迪加與帝拿 迪加x帝拿x佳亞 劇場版

三子嗰套仲有隻dvd未拆 收藏

三子嗰套明明係三子，但係帝拿同迪加出嚟打咗幾十秒就冇咗

一定係銀河唯一

好想食佢個隻超人魷魚絲

帝拿
飛鳥比迪加大悟少一份成熟
但年少衝動先顯得後期個成長好睇

個小妹妹好靚但之後無咩點拍片?

迪加

細個覺得帝拿唔靚
由其紅色同藍色型態
佳亞個樣又好似抄迪加咁
迪加最靚

迪加

但有帝拿 先無咁孤獨

肥閪

自己送埋頭

係 有成長其實好好睇

我愛 齋藤麻衣 真係兒時女神

有啲似巨人阿撚既蛻變咁

仲要比各劇場版攞翻出嚟用。個人認為好地地完咗佢咪幾好

成日覺得迪加好撚慘

最勁係邊個..

年年劇場版都復活

諾亞/超人之王

第一個殺出現代超人呢條路

而家覺得牛角佬好廢

無睇過 有對翼好核突

個畫風太黑暗

有冇相？

帝拿

帝拿都話結局無限發揮，高斯真係唔知關咩事

迪加
Btw 細個覺得個女主角好正

最愛迪加
故事劇情設定就力斯

faiz出現過幾集 角色好似叫沙耶
不過冇咩戲份就畀隻怪隊死咗

屌，為咗襯托zero神秘四超人之一變咗茄叻啡，出套裝俾zero用

齊藤麻衣...細個真係靚到 仙氣 (大個有少少後勁不繼)

熟女隊長都好屈機

可惜長野博唔回歸lu而迪加就成日俾人儸黎鞭屍

老咗勁殘 不過當年真係不得了

宜家圓谷要行拉打果套瘋狂賣玩具cap水

超人全部靠裝備變個身都成幾分鐘

武藏本人得閒咪成日番黎客串
而且高斯都識穿越去平行世界

雖然迪加有童年加成
但大個咗就鍾意帝拿多d
睇住飛鳥由一個熱血小伙子成長為引導其他超人嘅前輩

8兄弟劇場版個陣已經唔多掂

貝利亞個套

有ig,twitter? 以為佢消失左

google過,成十幾年冇拍過野,應該退隱咗

迪加
細個都係揀最靚仔既支持
因為長野博唔鐘意玩barbie鐘意睇超人

Saga先係飛鳥成長完成品
Orb Origin Saga都係 不過都係陪襯凱

本人出場教zero做人

啲怪獸咁重手

應該退左啦 好似最近都係梅比斯客串

除左安達祐實之外 既兒時女神 加上好似成日比人上身/有超能力 個樣好有靈氣

有水印貼嗰個？

迪加，集集都咁好睇，無膠劇情，歌又好聽
每個隊員形象都好鮮明

迪加帝拿佳亞真係揀唔到

迪加 硬係覺得之後嘅都係抄

當年係呢個樣

好似話其實佢無所謂 但請佢返黎拍太貴

冇乜印象 長到似條間尺咁嘅
要搣嚟食嘅
勁好味

圓谷而家邊有錢請

我記錯咗係迪加與帝拿最後嗰度

好似有套超人原本係諗住搵阿光做女主

出咗幾集之後有轉番個樣嘅

印象中第一次係睇迪加

迪加個頭靚d

套前傳算唔算
雖然唔係叫阿光但都算係佢祖先黎

帝拿其實佳作
可惜當年迪加開咗先河 影響力太大 搞到係迪加嘅陰影下
同隔離agito一樣 明明好好睇 但啲人只會提kuuga

佳亞最慘，明明劇本最成熟，但係成日俾人遺忘

第一套超人 迪加

緊係555啦

唔會啊 其實都幾似
迪加 KUUGA
帝拿 AGITO
佳亞 龍騎

一定係迪加
長野博

佳亞同龍騎最似既野就係兩位紅色既主角都被個藍色既同伴搶哂風頭而且前期紅藍對打 紅色都係畀藍色打到仆街

講開又講
新嗰套Ultraman Z
有個型態係Tiga Dyna Gaia

廸加
但細個咸濕仔好迷帝拿個女隊員

我最鍾意係高斯

力斯真係好睇
可惜唔收得

Chok巴真係樣樣精

三子嚟講，最鐘意佳亞，其次帝拿，最後先係迪加，但迪加都好好睇，佢嗰劇場版成日煲

我都覺得佳亞最好睇

Which

兩邊藍色超人都係笛子魔童把聲黎

阿古魯同佳亞打嗰下好震撼

錯定位
喺合家歡時段播成人向劇情

佳亞之前 有無其他超人 有頭鞭? (唔計七星俠個把頭刀)

應該係最勁

題外話 最廢係咪月神高斯

傳說超人

有印象 仲有張長條形怪獸/超人貼紙係入面

點會廢
令敵人冇戰意呢點已經好屈
仲未計佢玩柔拳

緊係迪加

有冇人有迪加個三部合體飛機
之前見到日本未開去二手$300
後悔無買

淨計平成？
應該係梅比斯(基本form)

全力推影視店非cctvb post上去

唔撚係呀
睇zero個套佢同hikari同貝利亞打到兩下wo
其他一野比係秒撚左

迪加最勁個form一定係dark tiga

原來已經轉手賣咗盤

好想喺有生之年睇一次full power既dark tiga
劇場版大悟唔敢用力量
Ginga嗰隻直頭係侮辱tiga

點解咁講

佢唔賣玩具再多幾次破產喇
已經蝕咗好幾套，集集都超支
淨係賣幾個form嘅公仔邊夠錢賺

第一個睇嘅係迪加(入抗作)
但最好睇一定係佳亞 佢同亞古魯條線勁好睇
最後幾集重煲左好多次

迪加
諗起幾年前出限量黑迪加變身器
嗰時好想買搶唔到

唔係可樂味咩？ 唔通我記錯？ 提子味應該係三粒珠個隻仲有分橙味？

迪加本來係黑暗超古代戰士 黑暗力量比果三條友仲要強 之後棄暗投明 攞走左三條友既力量

金身迪加係外掛

唔該晒ching ,
如果睇過劇場版，
應該知道暗迪加係可以吸收人哋既力量，
轉化為自己既力量，
如果金迪加係外掛，
黑迪加呢下真係bug既存在

我諗都要迪加自己個意識先發揮到100%嘅力量，
基本上電視版以及劇場版應該都係用變身者既意識。
Btw純粹估計，不喜勿插

我理解佢淨係吸到黑暗力量
吸飽之後來個負負得正
變成光明之後就無得再吸黑暗力量
但可以吸其他光之巨人嘅殘留光能量（究竟係吸定係人哋塞俾佢，我傾向前者）
睇返支那網個寫嘅百科
佢吸完嘅形態威力係不及光明版嘅威力
黑暗形態夠打嘅都唔洗吸人力量轉形態嘅
可以推斷黑暗形態=星之卡比
你話完全版嘅黑暗形態威力更加強
咁始終只係設定係咁寫
實際同大金身版迪加比，都係大金身戰績屈機啲

金迪加>黑迪加>普通迪加
咁樣會唔會靚仔啲

迪加個配音都冇撈好耐

隊長都好正

細個食得一兩次唔記得咁多
唔係食玩嚟 長條型唔係珠
好似係喺沙田千色超市度買

g ga g ga g ga

TVB嗰個？
愛子動畫嗰個過咗身

淘寶野咁

細個出街拎實

Evil Tiga有冇同好？

嗰種邪氣真係J死人

阿香

細個第一次睇好震撼 三代超人同場

合體機係帝拿

Tiga Tiga Tiga

去到後期迪加都有合體機㗎

迪加 同高斯

有無去過超人餐廳

btw，睇打得爽一定係睇seven x秒怪佬

細個見人揸住真心提子
啱先搵返個鐵盒出嚟丁

你講緊guts wing ex-j?
佢話三部喎巴打

黑迪加帝拿啲架勢都好好丁
夠中二

迪加做得好D
D背景音樂做得幾好
有集講污染怪獸班細路走到去D山口位個段音樂好恐怖

迪加啲飛機真係好好j

tiga啲音樂真係好L正細個聽到真係起曬雞皮

高野八誠 轉左髮型 又肥左 唔係好認得出 (BTW 細個覺得佢同何韻詩好似樣)
反而大悟; 飛鳥; 我夢仲係KEEP住個個樣 係肥返少少 (但未至於認唔出)

同埋細個可能真係完全忽略左個身型 睇個時唔覺得紅迪加 紅帝拿 同 最強態既佳亞 其實比普通形態 肥仔左

Donki 仲有得賣同樣既味不過冇左超人

Agul個人bgm都好正

Ultraman唔繼續出game cap水真係好浪費

迪迦,因為帝拿個額突出黎好樣衰
btw,亞古魯簡直係平成毒撚,提親三子都會忽略左佢

都冇人玩，紅如高達都lum緊
日本衰落

果隻大亂鬥evolution唔再出新真係好浪費

出都唔見得佢會出好game
Evolution又唔出
走去出d咩大怪獸Battle
大怪獸Battle 呢D根本係岩街機 點可能走去出wii
之後又出埋戰棋型 d動作又怪
之後又參戰巨影都市 遊戲性各花入各眼唔講 起碼Lag已經死罪

我個人覺得依家玩多次wonderswan或者gameboy 個隻好似街霸咁 左右行個隻 都應該冇咁嬲

大古直頭係凍齡啦
飛鳥而家多左陣成熟咪仲撚型
最撚走樣係日比野未來

飛鳥變左 有陣 響大叔既味 (正面評價)
至於梅比斯男主 五十嵐隼士 本身都唔算好靚仔啦
所以再走樣 都唔覺太差

抓不住未來

出返超人•光之傳承同鹹蛋超人大富翁都ok, 加返啲新超人新怪獸就可以再戰十年

內山真人都肥咗唔少，佢客串zi-o果集比人拎張相出嚟對比

GOOGLE 完笑左
不過男人年紀大返D時 肥左總好過瘦猛猛

迪加=變身者
佢唔係上人身個啲超人黎
佢係同七爺梅比斯個啲一樣都係變身者就係超人同一類型

上網話其實迪加個意識一早就已經回咗去故鄉

鄺樹培，配主角
最近睇返舊版獵人，套粵配陣容鼎盛到

我都有
仲就得個變身動作

細個睇Guts基地被襲好驚
仲有萬聖節之夜

正傳同前傳都話有超古代巨人遺傳因子就變到
所以你呢個講法都冇錯到
不過係最後之前就推番左呢個設定
套野係講到大伍=迪加

係咪送一塊鐵章嗰隻

係

點解有4個?
唔係得3個石像咩?
同埋佢地同紅色理超人有冇關係?

WHO?

アグル
ネクサス

一定係太郎

巴打真心定假膠

真
解釋下唔該

三個石像係迪加同佢啲fd，迪加第一集啲怪獸打爛另外兩個，之後都冇解釋過佢地同迪加嘅關係
幅圖嗰三個係帝拿，佳亞同阿古魯
紅色超人我估你講緊M78嗰啲

超人梅鼻屎

80後應該係超人五兄弟>>>>>>>>>迪加

有啲人好似話泰迦原來係致敬迪加，
因為當陣時圓谷唔夠錢做三隻超人，
先至會有泰迦咁樣三隻超人係一套戲入面。

超人古咖

右下角個比例

一直以為迪加族死剩3個石象就係迪加帝拿佳亞, 點解後來多個阿古魯?
佢地係兄弟定點? 迪加族有咩背景? 用M78 7號個班有冇關係? 記得M78個班既origin係人類進化出黎既, 咁迪加族係點黎? 最後兩族邊個好打D?

一路都係講緊意識返左去故鄉
肉體留左係地球
但係大悟個仔返過去個劇場版
就咁有支棒就變到身
個時個肉體唔係仲係石像咩

唔撚同世界

Tv同電影唔同編劇寫，所以設定有衝突
Tv就設定佢係有超古代基因所以變到身
電影個設定個feel似轉世，唔係條女唔會咁樣同佢講野

佳亞同亞古魯係大地同海洋既力量
一直到而家都最迷佢地
真正係地球孕育既力量

平成超人頭幾隻唔係m78黎
到梅比斯先翻炒同連繫返m78超人
依家d新超人都係賣老本下下用舊超人力量

唔記得左 係佳亞同阿古魯 定係高斯先係0係地球無變身時限

金身勁啲定黑暗 唔識分 但講型就一定係黑暗

故事最鐘意gaia
Agul V2復活果集型到
配埋個bgm印象勁深刻

精準啲講應該係Max開始聯繫返M78
到Mebius就正式出返哂舊超人

但係個design成個唐氏咁

屌

但都要睇人間體嘅體力

可能而家啲巴打無點睇
當年吉田有ABC三個面

有見過figure專登出翻呢個樣

劇埸版就迪加 女主同女隊長都靚
TV就佳亞 佳亞有光劍又有阿古路 D女都OK

三個都係冇時間限制 Gaia同agul分別係地球既大地同海洋之力 至於高斯就唔清楚

on9, 最型一定係阿古魯

細個唔敢講，驚俾人笑鍾意老女人

繼續推我兒時女神 斉藤麻衣 (0:07)
BTW 估唔到細個既浜田 岳又幾可愛 點估到去到求婚大作戰....

高斯都有限制
總之你記住一樣野就得
逢係宇宙黎既超人去到地球都一定會有時間限制
係多與少既問題
地球對宇宙超人黎講可以話係大殺器黎
Gaia同agul 點解冇係因為佢地係地球超人
所以先冇咁既限制

其實高斯咩背景
佢地個世界觀好似勁少講
唔計m78既迪加帝拿佳亞阿古路尼奧巴打
呢堆都講哂堆背景
係高斯同justice好似唔同次元既冇咩點講過

高斯

吉田

力斯

90後 最迷太郎

迪加個頭尖上去型啲

帝拿佳亞佢地同迪加果三個石像無關係

迪加點黎就圓谷都無講過 但設定上黎睇係宇宙黎既超古代戰士 帝拿同迪加同一個世界 但兩個超人無種族關係 佳亞同阿古魯就係第二個宇宙 由地球意志產生既超人 佳亞代表大地 阿古魯代表海洋

M78果班就本身同人類差唔多 後來佢地整左個人工太陽 但個人工太陽突變 令佢哋全部人進化成超人

光之傳承真係正，依家諗返隻game都唔過氣
有無人有迪加啲劇同戲share

唔係人工太陽突變
係受到人工太陽影響而進化

淨講外型
迪加 好SLIM 好輕盈 好符合 瘦=靚 另外個紫紅銀 三隻色溝得好撚靚
帝拿 一來個頭爭少少(可能迪加出先 調轉可能接受度高D 但亞古魯一樣靚 所以都有機會係帝拿真係唔靚(個人感受)
另外帝拿 紅黃藍 好似好行貨 同埋D形態又同迪加差唔多 所以輸左

我記得睇過套漫畫係話巴魯坦星人係個人工太陽做過手腳 先會令到佢哋進化曬

就算係轉世，都唔係話有咩衝突
有遺傳因子一樣可以係轉世

漫畫唔等於官方
不過官方係參照左漫畫部份設定

照你咁講柾木慶悟咪又係tiga轉世?
大伍個仔又係tiga轉世?
事實上寫最終之戰個編劇都講左唔想承認呢套劇場版
因為吃左TV版書

我意思係
大悟係有遺傳因子亦可以同時係轉世
而轉世亦只得大悟一個
唔知你點會理解為有遺傳因子=轉世呢個講法

Max 唔係一開始當係平行世界嘅M78？
係Zero 套電影版客串先歸類返做主宇宙M78

係呀
所以我先話到mebius先正式出返
但圓谷個意識明顯係max時已經想賣情懷

有遺傳因子基本上就可以變tiga
冇咩轉世唔轉世
翼都變到但點解咁快收皮係因為大伍想做普通人
而呢種諗法亦傳左比下一代
所以變左虧佬版tiga
單係呢樣野就睇到tiga有遺傳因子就變得

其實原本圓谷係想nexus之後就到mebius既
不過nexus收左皮而mebius一定要06年播(因為要食正40週年記念)
所以個中間空檔期就臨時臨急整左套max出黎
再係mebius入面某D風格搬入max到
所以max賣情懷其實係mebius既概念黎

其實你係咪唔明我講緊咩
遺傳因子=物理上
轉世=靈魂上
轉世嗰陣迪加個靈魂就返咗來地球
又咁啱投胎投中個有遺傳因子嘅人身上
所以兩件事係無衝突

咁當然啦
原編劇唔鍾意套電影版嘅設定
就尊重返原編劇嘅講法
我自己睇就係兩件事無衝突

唯有咁兜，如果唔係解釋唔到個三個巨人對佢的態度，就算條女愛tiga愛到傻撚到，但另外兩個都叫佢二五仔。如果係子孫或者咁岩都有dna的人唔會咁講野。拉打kuuga個邊都會話現代的kuuga係唔同都知有分別

真心正 超人版機戰，勁難打(細個唔識挽)

迪加唔洗講經
最記得有一集佢打隻怪獸 隻怪獸認唔到靜止既野
係到鳩鳩吓咁勁好笑 好似第廿五定廿六話

迪加真係神枱，但我鍾意帝拿佢無限延續左迪加個宇宙觀，同埋睇到飛鳥有血有肉，慢慢由mk仔變到最後真係好似同帝拿同化左咁，佢果句我就係帝拿好正，同埋果陣邊個會估到個結局係咁

我鍾意睇高斯多d

佳亞一定最好睇，公認

山田瑪利亞好大波

同高斯個女隊員 同TYPE

當年呢個女角都好正

上網睇到帝拿本身就係飛鳥嘅光之力實體化 官方資料有冇講過帝拿其實係邊嚟?

鍾意呢四個咪有四個囉

巴打識野覺得成套nexus佢最正

可以話帝拿將迪加個世界觀扭出咗更多可能性
不過飛鳥又唔單係mk
煲返TV版
佢第二集已經有struggle位
只係真係唔夠成熟
但你講得啱 到後期飛鳥=帝拿呢個位好出

後期feel到真係有種唔係就咁變身借帝拿力量
而係帝拿=飛鳥咁
可能1999咁
直到saga同之前orb origin都見到飛鳥，佢真正有種前輩感覺

可能鶴野剛士重佬味
而家飛鳥出親嚟都好有前輩氣場
每次都帶到新人
但童顏武藏就唔得

武藏果種左膠味太勁，同埋有種有飛鳥就會有埋武藏既感覺

ダイナミックのダイナ、 ダイナマイトのダイナ、そして、大好きなダイナ！
大結局呢個位真係感動到
食字食得好靚

武藏真係搞唔掂
同埋就算大個咗都硬係覺得超人唔會犯法

好似有講過話圓谷果時諗住迪加套野係有三個超人，後尾因為成本問題就得番迪加一個外加兩個形態，而原本果兩個超人就變左第一集嘅石像

有冇圖

有幾個講法
其中一個講法就係帝拿本身係飛鳥老豆黎
所以結局吸左入黑洞會見到飛鳥同老豆一齊就係呢個原因

有你都唔敢食啦, 幾多年前呀

一定係迪加!!
平成新章元老, 同拉打古迦一樣

舊年先係晴空塔既零食鋪買左成pack
佢keep住有出 點會唔敢食
不過冇左水印貼紙咁解

巴打可唔可以影佢個樣嚟睇睇

我比較buy帝拿係宇宙嘅神秘之光
同飛鳥一體化之後先實體化
最後同老豆飛果度我解讀做飛鳥終於追上佢老豆

如果係講緊迪加 應該係講緊呢隻可樂味香口膠

Tiga 身形最fit

外形 -迪加
故事-帝拿
歌曲-高斯

歌- NEXUS

quote自己先

呢張真係正撚到仆街 成地濕晒

得一首hero 高斯個代首首名曲

高斯入面最鍾意呢首

都係覺得呢隻game最好玩

嘩

唔該巴打

黑色隻迪加

細個已經覺得好好聽
大個聽番原來d歌詞好正能量

細個唔識出死光，永遠卡起第一關

呢首真係最正既片尾曲 但唔知點解冇乜人識
個個提片尾曲都淨係讚帝拿首只想守護你

Gi 呢 gi 呢 媽爺
奸爸爹

以為boy band

呢首正啊
不過片尾 我鐘意佳亞 LOVIN YOU LOVIN ME
計曬頭尾 我覺得佳亞 最正 跟手到迪加

另外 太郎OP 都好正

太郎op 好撚有活力
岩曬佢d體操式動作

迪加＞佳亞＞帝拿

飛拳如銅鎚 迎敵那匪幫
堅決必要滅惡黨

佳亞d 絕招好撚型好撚華麗

後面2個好gay

大地破壞者都唔識好打有限

想問下有一集迪加有個畫面係成班行入一個南瓜入面係第幾集
Sorry for 1999

成班小朋友

最鐘意太郎 好有特色

好聽 但個感覺唔知點解 改左啲洗腦歌

好聽 但個感覺唔知點解 如果改啲洗腦歌詞落去 可以宣傳返啲愛國主義

佳亞lulm
高斯op
帝拿只想守護你
迪加take me higher
世界級

諗起都正

原來高斯都有個中女隊員 成個小泉今日子咁

帝拿D歌好正

坂上香織
當年30歲都冇

細個覺得佢同隊長係兩公婆

Same

呢幾套都硬係有一集特別恐怖
佳亞有集係隻怪獸肚腩有塊面
帝拿集深海基地
細個睇親都勁淆

高斯, 梅比斯!!!

高斯最尾首歌好好聽

細個嗰陣睇過佢嘅露點相

講歌嘅話迪迦帝拿劇場版呢首都好正 細個未識日文都聽到識背

我都係
中意deedee帝拿

90後的我就係鐘意老餅野😂
我呢堆舊膠係60-70年代物
如果迪加&帝拿 我會簡迪加

力斯win

睇返其實超人啲女都幾正

黑暗迪加實力係唔係最勁

3千萬年既功力

M78都係的幾十萬年功力

梗係迪加

越接近黑洞，外界觀察嗰樣物件就越似時間停頓咗
飛鳥遇得返佢老豆其實幾合物理定論

細細個睇唔知係最後一集 迪加打隻蝸牛咁既怪獸
閃完燈 出哂絕招都打唔贏隻怪 仲變埋化石 之後集合全人類既光 復活打撚爆隻野 果陣仲同啲fd 一路睇一路嗌

係orb 前傳 dyna 係幾型

Max個女主角好正

不過最後嫁畀Zero 可憐既Max

迪加一定

迪加我排第2
最鍾意阿古路，太撚型太特別
細個太深刻
冇一個取代到

佢第一次出場依吓真係型撚到
個bgm真係聽到起雞皮
個魅力完全蓋過哂佳亞
把聲又特別唔同，演員又型
真係好正

佢個bgm真係咁多個超人最正

我鐘意high hope多啲

阿古路小小亦正亦邪 好撚型

明明阿古路最型

阿古路冇得輸

但係成日整到好廢咁btw迪迦我覺得係最靚既超人

個眼神係抑鬱，少少邪氣

咁始終佳亞先係主角
但阿古路由敵人變同伴依吓我真係好鍾意
復活變v2之後更加型藍黑銀再+啲金咁
真係冇得輸

Btw迪加同高斯我都鍾意係阿古路無可取代咁解

同埋佢把聲係最特別
冇其他任一個超人把聲係咁

高斯好撚特別細個成日諗佢做乜鬼唔殺啲怪獸

反而最鍾意都係V1
唔鍾意條黑邊

在劇場版《最終決戰》中有提到，主張和平解決紛爭的高斯奧特曼，和主張果斷消滅邪惡的Justice，兩位奧特曼代表該宇宙的兩大力量，也被宇宙預言家德拉西翁稱為光之戰士。

高斯其實實力深不可測 兩個傳說級超人既合成素材
再加上係從宇宙力量誕生
可以理解高斯同Justice 就係 宇宙既陰同陽
佢地合二為一 就成為完全體
真係好鐘意佢日冕MODE
COSMOS!

補充多一點
可以留意下高斯盞燈
我一直覺得好似陰陽既勾玉重疊一齊咁

大個咗去吉岡先生間酒吧，完全感受到濱田岳個種心情

同埋大家 都覺得高斯好大愛左膠, 其實無武藏既高斯 係好撚兇狠同好打得

迪加 個外型靚
Btw 想知高斯嗰啲同迪加嗰啲光之巨人有咩分別

劇場版打巴魯坦星人勁L到

啊古魯都唔識？ 你60後定10後？

好J到仆街 速度感 力量感有齊

我記得仲識分身 5定6個 痴撚線

鐘意
迪加既外表
帝拿既結局
佳亞既配色
同阿古路既串咀樣

睇撚到喊細個

因為睇落阿古路成熟好多
佳亞好細路

因為呢個POST睇多幾次...佳亞相關既YOUTUBE/相
我都覺得V1 阿古魯仲似升級 (可能因為佳亞越升越多黑/深色位)

去睇wiki, 台灣真係用笨小孩做片尾曲咁撚得意？

sorry 打錯，係片頭曲

アグル 出場一定係海到出場最型
J左好多次

好鍾意佢地兩個把光劍
型到出水

迪嘉

最後型到，出完必殺技，直接掉頭行走

講型有邊個可以同阿古路鬥

戰鬥力同霸氣係呢集之後基本上插水

v1嗰時最型
靚就v2

V2係咁輸都算
仲要中伏比天使誘惑

死神一刀就插低佢

最後總動員出動清飛蟲好正

大家有冇買識發光扭蛋呀，好想儲齊4子，我得帝拿咋

即係吸怪獸力量射埋一齊個到
Sor1999

唔係迪加救佢帝拿死撚咗啦

唔係初代救佢迪加都死撚咗

比隻鳥人抓爆左心口能量燈

超人界比達

你咁講又真係好似
由敵人變同伴，但之後又成日柒
不過最鍾意都係佢

有黑邊唔係v1咩
V2得心口有黑邊，其餘係金+銀
不過型係v1型啲嘅v2係靚

講錯
唔鍾意金邊先啱
銀黑藍已經夠

迪加當時係最強黑暗巨人
地下超古代遺跡（路路耶）滅亡至TV版第一集過咗三千萬年

未試過成功貼到

雞啊～～～～！！！！

型到癲第一次出場
雖然依一幕之後就即刻柒

都成40歲 仲想點

雕佳亞 出黎個下 真係盡顯功架

可惜都係超人比達

如果超人片搵香港武指去拍會點
或者拍到超人打鬥好似殺破狼/導火線咁

出黎應該好正

Zero有套電影好似有用蝗武指

有冇好似香港武打片既打法先

GIGA GIGA GIGA~~~

Gonna TIGA! Take me, take me higher

昭和超人vs平成超人 有冇得打?
原來兩代唔係平行時空, 好似兩代超人有同場個

其實呢個係坂本浩一既功勞黎
唔關武指事
順帶一提tiga最終戰入面既卡美拉（即係tiga以前條女）就係佢老婆
Gaia結局隻天使個樣亦都係黎至佢老婆

佢係咪想暗示佢老婆嘅真面目同嗰隻天使一樣

直線抽擊

諾亞

個外型一定係迪加>帝拿
剩係個頭 迪加都有英氣過帝拿多多聲

配色 紋 同 瘦既剪裁 令到迪加個造型 接近完美

當然都包童年情意結加分

佳亞 阿古魯都係上品

但再數 設計得靚 我個人覺得係nexus

咁Gaia都唔係坂本製作

認真有邊套超越到8兄弟電影

saga嗰套都ok

岩 迪加個設計真係完美

有幾集恐怖嘅好鬼正

點解唔繼續咁打
明明咁打好好睇

果陣好似有wb投資先有得咁玩
依家邊有錢請人設計呢d動作

係 有wb先有得睇呢套

迪迦 因為個陣帝拿好似係亞視 小學已經覺得亞視好垃圾 d畫質勁辛苦

帝拿都係無線

係咩 我記得個陣小學有套亞視架喎 但我見勁多雪花所以冇睇

亞視係拉打
Kuuga Agito

亞視播過既特攝(只係講我有印象 其他巴打有印象可以補充/糾正)
超人: ACE 太郎 (吉田好似都係?)
戰隊: 五星戰隊 忍者戰隊 超力戰隊
幪面超人 : BLACK(同RX) KUUGA AGITO
其他:七星鬥神、鐵甲人、魔彈戰記、搜救戰隊

好似仲有播超人阿鄉
BTW 昭和年代-迪加前既超人 用亞視畫汁睇好似特別正

佢老婆都係皮套演員黎既

點解超人太郎最細是係佢係no. 6, 仲排先過7號?

7號係no.3

如果你計埋麗的，最舊拉打同v3，吉田，
我睇維基7號好似亞視同佳藝都有
而阿鄉就麗的同無線都有

人地個名就係叫Seven , UltraSeven

吉田始終無個名會唔會好奇怪

因為個時佢個名就係ultraman,ultraman唔係一個身份
所以佐非大哥都唔係叫超人佐菲而係就咁佐菲
7就係ultraseven
係jack開始先變左一個身份（圓谷英二死後第一套）
漫畫ultra 0 佢係有本名但唔講同第一個用ultraman自稱的人，所以可能就唔會講埋本名

超人太郎

由細到大都係帝拿fans
女就高斯個女隊員飛鳥條女都好正

好鐘意睇啲背景 設定 世界觀之類

有冇人可以講下個世界觀同超人關係?
劇場版見到 Zero (7號個仔) 同帝拿同場係咪代表 平成3傑個世界係有光之國存在而唔係平行宇宙?
黎緊6月Zero個徒弟Zetto 可以用平成3傑既力量變身又可以用7號太郎Neo成量變身, 咁即係平成如昭和超人其實係用一個世界觀入面?

Alpha Edge : Seven + Zero + Neo
Beta Smach: Ultraman + Taro + Ace
Gamma Future: Tiga + Dyna + Gaia

其實未必會講係同一世界
第一zero個時已經有個裝置飛去唔同平行世界
第二orb果時已經用緊tiga力量但成套野都冇出過tiga咁濟
我諗連圓谷自己都懶得諗個理由去連繫同設定平成/昭和世界觀
純粹賣玩具

take me higher
兩個都like

迪迦下場點樣？
點解之後都冇再出現過？
反而帝拿佳亞阿古路高斯可以同場變身

Geed?
Geed 係咪M78 member?

個gif係邊套劇場版叫咩名？

有冇劇場版個名？做乜兩父子打交

迪加係冇咗變身器，但係人人都可以以變光，人人都可以做迪加

細個覺得超人梅比斯好靚仔

我90後 最鐘意睇太郎 嗰陣應該係重播嚟
嗰陣日日坐到好近個電視睇

圓谷請唔起長野博

終於裝返vmware玩超人光之傳承

細個唔識玩亂出大招，唔夠en打

依家好快打完一關，但唔夠錢，啲怪強度升得好快

Win10 好似唔support 隻game
上次入碟玩 lag到仆街

研究過應該係cpu問題

我起個xp行單核，大部份時間無問題，好順

係對話時有啲角色圖走咗位，同埋戰棋地圖時有對話就會背景狂閃，但唔影響閱讀劇情

同一系列

佳亞!!!!!!

阿古路

飛鳥正式條女係涼

呢套係Zero套貝利亞銀河帝國
Seven打果個係用Zero做藍本整出嚟嘅機械人嚟

真正父子打交係今年套Taiga劇場版
打老豆太郞
不過因為武肺仲未上到畫

最好玩嘅超人game一定係PS2 FE3

由堅架開始圓谷就整合左昭和同平成世界觀
所以堅架之前既超人變左同一世界
而新世代超人就.....繼續玩平行世界

與其話請唔起倒不如話係事務所問題
長野博講過好鐘意tiga
佢收友情價都唔會有問題
不過事務所就睬你有味

好耐冇見過「堅架」兩個字
都啲掛住舊登光之國

真，個game又多角色，反而續集evolution角色少咗

好鍾意佢有個模式比唔同角色連打五關(好似係), 就會解鎖到新招式

就算唔識日文都狂打

咩事打？
太郎勁啲定7號勁啲其實？
佢哋係咪真係六兄弟？
淨係記得太郎好廢成日要人幫拖

咩叫堅架？

銀河

講緊Ultra Galaxy 套戲？

係超人銀河
套野第一集個背景Dark Spark War
圓谷就借呢場戰爭整合左昭和平成世界觀

This?

or this?

緊係呢個啦

仲有佳亞
3個一齊合作個套大電影細個成日翻煲

得太郎親生
而家睇應該太郎勁啲

下咁吉田Jack嗰啲點嚟

睇完係度玩公仔即係點?
成套cult片咁

全部執返黎
得牛角佬點生咁多呀

其實要點生下一代?

變返人咪扑到野

宮武美桜

光之國個D變到人?
定係要返地球借身體?

咩借
本身佢地就係人

迪加剩係靚仔男主+靚女女主已經夠屈機

冇計啦
岩岩破完產邊有筆直呀
咪要聽財團B話做玩具特攝囉
不過全靠堅架圓谷先有番啲起色

我個人認為佢地都進化左做超人就冇乜必要退化做人類黎傳宗接代
佢地本身又唔洗食野飲野兼大小解
所以照推理根本都唔需要扑野
其中一個講法係光之能量體互相結合誕生下代

所以我成日都諗緊佢哋直接化身做人類果陣會唔會屙屎屙尿姐係未來 團 鳳源佢地

好可惜UMW系列唔再出，淨係收左隻GUTS WING 1, 好耐之前見到兆萬有間鋪有SNOW WHITE賣700蚊，但係果陣未返工冇錢買，面家想買都買唔返

要融入地球人圈子扮下野係必要既

睇左咁耐都唔明... 即係平成同昭和超人都係同一個地球同一班人球只係timeline唔同????

但係人間體變晒阿伯
之後唔知會唔會揾集劇場版變後生
唔係第日賣鹹鴨蛋
冇人出黎變身

一定係Tiga
平成第一個Ultraman
第一次大改
圓谷都係靠Tiga翻身
最具代表性

女主角亦都最正

有無人知邊到可以睇返超人d大電影?
睇你地傾我應該miss左好多迪加後期既野

同路
細個已經覺得佢好特別

牛角佬

M78個班自從當年整左人工太陽之後出生概一出生就係超人

迪加
屈機到近幾代超人都不斷翻炒佢變公廁

根據舊設定得ace係孤兒執返黎養。其他都有自己家庭，所以關係似劉關張結拜兄弟，seven係太朗表哥唯一有血緣關係，佐菲係超人之父死左概戰友概仔

其實我想問呢度有冇人睇過亞視播嘅超人太郎？

利：90前

呢套電影係平行時空黎

細個死lur 老豆老母買左部Guys Wing 1
之後而家d機變曬古董
想搵部Guys Wing 2擺開砲場景都難

但梅比斯係本身個個

帝拿永遠活係迪加陰影下

迪加型好撚多喎

ultraman ginga

90後
唔係得atv播過咋咩

2013果陣圓谷都仲未回氣
啱啱開始玩玩具化
成套後山銀河都好小本好實驗味

計埋海外唔係平成第一個

仲有迪加集萬聖節巫婆

4B, 照數應該係第8集

好似套套都有借迪加力量咁

頭先Google search, 仆街，首播係1973年，我都未出世，所以先強調係亞視版

大把人睇六子都係重播版

終於有人覆我
巴打唔該

同巴打一樣想知番D大電影同劇既時序
劇既話剩係佳亞之後剩係睇左銀河 orb同Geed
但係時間線都唔太知係點

細個睇過ATV播超人, 有七仔, 吉田, 太郎, 仲有個叫亞鄉, 其實亞鄉係邊個? 係咪初代?

亞鄉

吉田 aka初代
總之三角褲=亞鄉，孖煙通=吉田

thanks!! 其實點解會譯到做亞鄉

可能因為佢初初冇名所以先用主角鄉秀樹個名譯做亞鄉

我記得阿鄉係叫咩 歸來的Ultraman

唔知邊套個吉田 心口D肌肉好圓 加埋個紋好似戴左BRA咁...

ultraman真係可以三代同堂一齊睇，橫跨昭和平成令和三個時代，我睇得最投入係迪加，但最鐘意係初代，印象中仲睇過尼奥，睇到帝拿之後就冇追了

要睇埋佳亞

UMW系列GUTS WING 02明明連試作品都已經出埋

lm

太郎係Ginga入面死左有冇復活到?

超人邊會死架
Taiga劇場入面仲黑化埋 你話有無死到

關Taiga咩事?